外國留學問題 求救

我想問 去外國留學 有無得問政府借錢
我剩係知 係香港讀大學可以向政府借錢 但我唔知係外國既話得唔得

冇

你係咪傻鳩黎

有, 只要有當地居民/公民身份就可以同當地政府借
利申:借緊外國政府錢讀緊大學

吓 咁都要屌

唔該曬
難搞
經濟困難

試吓申請獎學金，好多大學都有，唔係想像中咁難

係要成績好先申請到？
因為我係靠運動去外國升學

冇錢仲學人去外國讀書 有錢交學費 你都冇錢用啦
做人現實啲好

放棄啦 有獎學金都比local運動員點會比你

靠運動好似難啲

牛津萬靈學院獎學金
學費生活費全包

要咩條件

唉 難搞

其實我係俾人簡中左 有呢個機會 但我想減輕屋企人既負擔 咁仲唔現實？

你第時有冇機會轉職業，同你去咩地方

你收到offer嘅話不如問吓學校有無financial aid
唔係都無咩計 唯有去到做part time

負擔唔起就真係唔好搞咁多嘢啦
利申 英國讀緊

美國

咩州 咩運動

所以不停揾緊方法

足球
大學係未知邊間 我唔識點講 唔知點解釋你聽

有 會爭取到獎學金 只係幾多未知 但獎學金都係學費黎啫計落 咁生活費 其他都好難搞啦

美國大學男足唔會有好多scholarship. 你係唔係去ncaa d1大學踢？

呢個應該係for讀書好叻個啲

你有冇踢過港青？

我係去一個選拔賽 之後俾幾個教練睇中左 推我上外國讀大學

跟住佢地會幫我爭取scholarship 但幾多就未知 睇係邊間學校同咩學校

勤力啲打工啦

希望你最後計得掂條數
有機會見識要好好把握

話唔定第時可以喺美國工作生活
講真香港都唔知會變成點
有得走好走

利申外國絲但我愛香港😭

你問左邊幾間有可能先，同你未來目標係咩？
港職？讀完大學試MLS? 英國？ 中國？
如果美國唔係踢d1你唔駛點考慮

如果你目標係離開香港就黎左先算啦

多謝曬
講真 呢家呢個社會 一定要入大學
但我係香港一定入唔到
而呢家有呢個機會 我好想去
始終 可以讀到大學 又踢到波 學野 對我前途 唔講足球啦 其他點都係好 因為香港鐘意啲外流既 唔打得都睇得
而足球方面真係未知之數
但根據我既環境 真係5050好難搞

美國總共有幾多個d 除左d1 啲水平係咪好底
我未來目標係 職業足球員

你可以係youtube 大約睇下
Ncaa 有 D 1 2 3

有依d機會真係好好把握, 唔好將來後悔
加油

多謝

我睇左幾分鐘d3都唔係話水平好底啫

睇左一陣 白衫個隊

紅衫個隊 好明顯唔得

你感覺可以幫到你未來就黎啦

我好矛盾 其實我唔係幾清楚 你不如介紹下

老實說 外國除左學費貴 生活費都好重皮
加上去得外國讀 多少屋企都唔憂米
如果真係太窮 生活方式唔太啱 都難啲識朋友

利申 英國一年

你首先要個邊幾個州既邊幾間大學，佢俾幾多錢你先，某d州好似加州係生活費都幾貴下，同唔同學校學費都唔同。

我好多年前都收過大學排球D1 offer, 不過只係夠比dorm room錢

如果你可以半工讀就問題不大

咁你到最後點

我唔夠高所以無打算第時轉職業，同間學校係學術世界排名唔高，最後去左間比較高學術排名既讀。 同我當時岩岩斷左十字，所以都順便放棄運動生涯

不過如果你係夠料第時踢職業，有機會就好去試，唔係老左會後悔

就係煩惱緊錢銀既問題

唔會有啲不甘咩